愛協本程序係咪要改

因為你d 19程序做法而害死狗 無一套特別機制處理特別事件 大粒個d係咪要落台?

呢單野我覺得愛協大責任